入嚟講下停咗課半個月你做過乜？

停咗課半個月有多 仲有至少半個月要獨留家中
可以有咩好做
一齊分享參考下

打飛機
一日十次

你今日打咗飛機未

你今日射左未

磨豆漿

唔緊要啦應該仲有n個半個月要留喺屋企

扑野

訓覺打機
冇溫過書

裸跑

食嘉頓雜餅

你係咪我

就快買唔到啦

以前小學時一路食住嘉頓雜餅一路玩cso 大約兩三個鐘就冇曬半盒餅

睇電影
呢排想睇埋歷史書增值下自己

打機 睇Netflix 打飛機

netflix呢排有咩好推介

好用功
睇咩歷史書阿?

LOL 掟CV 學d野

有咩學

食軟雪糕

submit唔到空格

每天溫習

食 訓 上連登

日日叫男友上黎屋企
𨳒到悶就一齊落街跑步做運動